【成個屋苑都有睇】《溏心3》收視唔合格 李司棋：呢個真係好難理解

無綫台慶劇《溏心風暴3》唔經唔覺已經播映咗到第15集，雖然有李司棋、夏雨、關菊英同米雪，再加上王浩信、黃宗澤、黃翠如同陳敏之助陣，不過對收視似乎冇乜嘢幫助，上星期跨平台嘅平均收視只係21.5點(約140萬觀眾)，仲有唔少網民覺得冇當年《溏心》、《溏心2》嗰種感染力！

李司棋噚日接受傳媒訪問，講到收視，佢話：「呢個真係好搲頭，我成個屋苑啲人都話有睇，點解會咁奇怪，真係唔明，o依家啲收視有咁多障礙，真係好難理解。好彩我哋o依家唔使理呢啲，盡力做好佢，幫手做多啲宣傳。」司棋姐又話：「《溏心》係好睇，但係我都會話佢有少少做戲咁做、《溏心2》都好厲害，你諗吓一個好朋友，可以搶走你老公，仲打包埋啲仔女，但係今次唔係用呢啲手法，嚟嚟去去都係講兩頭家，要慢慢谷套戲。」

司棋姐話：「好似夏雨哥嘅個性同做人嘅睇法，女人之間又互相藐對方。跟住又到我個女唔生性，做第三者，鍾意可以唔要自己條命，唐文龍入嚟做CEO嗰陣幾咁smart，乜嘢嘢都集中喺佢身上，但係呢啲事睇嚟好似係小事，都可以一下都毀咗一個人。」佢又話：「我個女愛到不能自拔，嗰男人初初冇呢啲嘢，我覺得真係有啲啲女仔，婚姻保唔住就保唔住，淨係對住你話乜嘢都唔要，一啲要求都冇淨係要你一個人，已經好難抗拒，但係結果係乜都拎晒！」

司棋姐話其實喺現實生活真係有呢啲情節：「喺呢個時代最難以致信，就係夏雨哥呢個角色，點解可以好人到咁嘅樣？但係又真係有啲咁嘅男人，不過已經係好老，好固執，佢哋對朋友好好，對屋企又好專一，唔會三心兩意，好忠誠！之後許二少話唔要一齊，夏雨哥好似離咗婚咁樣，最後係分開咗，點知許家又發生事，我梗係唔俾老公去救喇，米雪要將香香嫁俾有錢人，浩信去咗第二度，唔肯再留喺屋企。」

司棋姐仲爆話：「家豪哥唔俾改劇本，但係夏雨哥唔係嗰啲人，佢都自己嘅演繹方式，我唔知最後點收科，我嗰陣好奸，即刻移開少少，唔想下次收通告要早兩個鐘開工！」

我真係火都嚟呀

理解唔到，收視一世都升唔到

唔通啲街坊會同你講“垃圾劇，狗也不屌”咩

咪玩啦呢套野c9也不屌呀

好嘈
由第一輯已經唔睇

無綫台慶劇《溏心風暴3》唔經唔覺已經播映咗到第15集，雖然有李司棋、夏雨、關菊英同米雪，再加上王浩信、黃宗澤、黃翠如同陳敏之助陣，不過對收視似乎冇乜嘢幫助，上星期跨平台嘅平均收視只係21.5點(約140萬觀眾)，仲有唔少網民覺得冇當年《溏心》、《溏心2》嗰種感染力！

成套垃圾最正係唐文龍 反而唔提

成篇野好似講緊廢話咁 睇完晒都唔知李思期想講咩

屌我爭啲以為自己有閱讀障礙

格硬做新聞咁

其實係好多人對人同生活見識少先覺我套劇離地,呢種劇種最難拍,既唔係周街都見到既生活圈子,亦唔係你明知你唔會明/你預左唔駛明既離奇野科幻野搞笑野,而係d有咁樣既家庭,有咁樣既交流,有咁樣既矛盾,有咁樣既心理,但好多人唔會掂到~

全國過億點擊率喎

有撚140萬人睇咩

傻鳩
Block鳩左你先

得

第3段開始飛哂 完全唔知講乜

無乜點睇
如果張香香 黃翠如換做 千雪 黃君馨會唔會好D

都係垃圾
成套啲演員點改都係垃圾
劇本根本垃圾 點改都係垃圾
連呢啲垃圾劇本都出得街無線真係垃鳩圾

明明就趕客 助乜撚嘢陣

睇誇世代笑下好過啦

分分鐘C9都唔睇啊係

多的是打手
你唔係個呀

如果大陸黎計
過億真係算得D咩

但我無聊到真係集集追
開住有聲冇咁靜

成q日講俾like like撚夠未呀真係

好肉酸 似d老野學識左用fb 之後日日同人講咁

小你老母個鮮肉。講蝗語死全家

佢地連師奶係因為 大陸小說 韓劇風格轉晒口味 都唔知 緊係諗唔明

講返套劇嘅劇情

有無人覺得套野好似幾十段雅居樂廣告雜誌痴埋一齊咁...
我第一次見到無留意時間真係以為播緊廣告即刻轉左台
屋企人講返我先知係劇

我理解唔到咁垃圾都做得落呀

我都理解唔到
點解會有21點

做做下戲 無啦啦唱一段on9歌
歌舞劇呀依家

我LIKE GOR俾個LIKE你

電視就黎變時代產物
我已經唔知幾多年冇完整咁睇完一集港劇
宜家人人有部電話
訓係床你要睇乜都得, 仲會出廳睇電視咩

Show Blocked User - 黑虎

呢套野連我媽都唔睇
睇左2禮拜，佢忍唔住轉台睇now的大陸節目

岩呀
成班人 可以對住關菊英咁耐唔打柒佢
真係做戲先有

陳敏之個look 好好j 喎

阮兆祥真心趕客

想像到d老屎忽編劇度d所謂潮語果時既自high樣

討論 TVB 既都係on9仔
完

其實有22點已經好好
本身以為廿點都冇
Tvb仲唔滿足

套野好嘈

啲對白真係老撚土，師奶都唔睇啦

你班老屎忽以為自己收視保證？